大家都是中国人,手機牌子不用分那麼細啦

大家咁中意用華為 oppo 屌米,一定好中意將自己d資料send比中共

睇黎連登都幾多人用中国手機喎

係
仲有d傻hi用緊iCloud-.-

用iphone都系中國人

iCloud係send去邊架？😰

有人同你講iphone咩?下下拉埋apple an大戰
Btw出面d one plus 屌米 華為打手入肯入黎講下自己點解咁想做中国人未?

其實你用咩機，啲資料都係有機會送去中共，因為香港大部分台都啲網絡基站都係用中國嘢

咁係唔係可以任買大陸電子野?照你咁講反正都有後門,裝多幾個大陸software都得架啦,依家係要減低個風險,基站無得揀無計,買咩手機我地仲有得揀

咁你想表達咩野?華為後門全球都有?

而家大部份Website都有加密，同埋通訊軟件都有
所以點解支共咁著意要手機後門，因為基站偷到既野實在唔多

美國佬Check華為啲野Check得好緊，前排真係揾到疑似後門，好似罰左錢

Ticwatch 都係大陸野，連登仔咪照狗衝

Agree

apple 小米不會分那麼細

屌左用cmhk果啲ifan先啦

乜你認為我贊成任意買中国機？